狗鐵真係痴撚線

荃灣線都要12分鍾

條女more

屌

尾班車係咁

唔係尾班車

屌。。。做乜鳩

有求必應真漢子

笑死

咁都有得笑

已射thx

屌 真係有

影我老母做乜撚野呀，好好玩呀?
我去你老母個墳頭影張相好唔好呀?

屌你老母

樓主真係痴撚線

雖然無啦啦影人真係好仆街
但係對唔住我笑左

Sor

12點後啲班次係咁

有時第一個留言真係好重要

笑撚到仆街